msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MIDI2LR\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"

msgid "0"
msgstr "0"

msgid "127"
msgstr "127"

msgid "16383"
msgstr "16383"

#. From MS: A new version of Skype is available.
msgid "A new version of {} is available."
msgstr "有新版本 {} 可用。"

#. Microsoft terminology collection: Pertaining to an entity such as the device, program, file, record or portion of the screen that is currently operational or subject to command operations.
msgid "active"
msgstr "可用"

msgid "Adjust CC dialog"
msgstr "调整CC对话框"

msgid "Adjust PW dialog"
msgstr "调整PW对话框"

#, fuzzy
msgid "Apply these settings to all similar controls."
msgstr "将这些设置应用于所有同类控件。"

#. From MS: Apply to all
msgid "Apply to all"
msgstr "全部应用"

#. From Microsoft terminology collection "A feature that minimizes tool windows along the edges of the IDE when these windows are not in use."
msgid "Auto hide"
msgstr "自动隐藏"

#, fuzzy
msgid "Autohide the plugin window in x seconds, select 0 for disabling autohide"
msgstr "在x秒内自动隐藏插件窗口，选择0以禁用."

#, fuzzy
msgid "Binary offset"
msgstr "二进制偏移量"

msgid "CC Message Type"
msgstr "CC信息类型"

msgid "Channel 0 Number 0"
msgstr "通道0编号0"

msgid "Choose Profile Folder"
msgstr "选择配置文件夹"

#. From MS: Clear all rows [not available for ko, zh-tw]
msgid "Clear ALL rows"
msgstr "清除所有行"

#. From MS: Connected to %s
msgid "Connected to Lightroom"
msgstr "已连接 Lightroom"

#, fuzzy
msgid "Control value increases when turned one way, decreases when turned the other."
msgstr "控制旋钮旋转增加数值，反之减少数值。"

#, fuzzy
msgid "Control value is 1 or greater when turned one way, and 127 or smaller when turned the other."
msgstr "旋转旋钮从数值1到127，可以正逆旋转大小。"

#, fuzzy
msgid "Control value is near 1 when turned one way, and near 65 when turned the other."
msgstr "顺时针旋转值接近1，而逆时针旋转值接近65。"

#, fuzzy
msgid "Control value is near 63 when turned one way, and near 65 when turned the other."
msgstr "单向旋转时控制值接近63，而另一个旋转控制值接近65。"

#. Deactivate MIDI controller from microsoft translations search terminology
#. Deactivate {0}; Xbox 360 Controller
#, fuzzy
msgid "Deactivate MIDI controller"
msgstr "停用 MIDI 控制器"

#. Microsoft terminology collection A user-defined description of a particular device.
msgid "device name"
msgstr "设备名"

#, fuzzy
msgid "Disabling the pickup mode may be better for touchscreen interfaces and may solve issues with Lightroom not picking up fast fader/knob movements"
msgstr "禁用拾取模式对于触摸屏界面可能更好，并且可以解决Lightroom没有拾取快速推子/旋钮移动的问题"

msgid "Do not show again"
msgstr "不再显示"

#. Microsoft translation resources
msgid "Do you want to download the latest version?"
msgstr "是否要下载最新版本?"

#, fuzzy
msgid "Enable Pickup Mode"
msgstr "启用pickup模式"

#. From MS: Error (A value or condition that is not consistent with the true, specified, or expected value or condition.)
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. From MS: Exception (An abnormal condition or error that occurs during the execution of a program. An exception requires the execution of software outside the normal flow of control.)
msgid "Exception "
msgstr "异常 "

msgid "Halt sending to Lightroom"
msgstr "暂停联结Lightroom"

#. Microsoft terminology search "input/output" The complementary tasks of gathering and distributing data. Input is data that is acquired from a device or entered by the user through a device. Output is data that is sent to a device.
msgid "input/output"
msgstr "输入/输出"

#. From MS: Invalid keyboard layout handle.
msgid "Invalid keyboard layout handle."
msgstr "键盘布局句柄无效。"

#. From MS: Load (To place information from storage into memory for processing, if it is data, or for execution, if it is program code.)
msgid "Load"
msgstr "加载"

#. From MS: LR Command (from UIDL command)
msgid "LR Command"
msgstr "LR命令"

#. From MS: maximum value (from Excel)
msgid "Maximum value"
msgstr "最大值"

#. From MS: MIDI Command (from UIDL command)
msgid "MIDI Command"
msgstr "MIDI命令"

#, fuzzy
msgid "MIDI2LR needs your authorization to send keystrokes to Lightroom"
msgstr "MIDI2LR需要您的授权才能向Lightroom发送击键"

#. From MS: MIDI2LR Profiles (from CDN profiles)
msgid "MIDI2LR profiles"
msgstr "MIDI2LR配置文件"

msgid "MIDISender: Unexpected data type: {:n}."
msgstr "MIDISender: 意外的数据类型: {:n}."

#. From MS: minimum value (from Excel)
msgid "Minimum value"
msgstr "最小值"

#. From MS: Not connected to %s [did not use it translation; not available for zh_tw]
msgid "Not connected to Lightroom"
msgstr "未连接到Lightroom"

#. From MS: Open profile
msgid "Open profile"
msgstr "打开配置文件"

msgid "Pick up"
msgstr "拾取"

msgid "Pitch Wheel"
msgstr "音调调节轮"

#. From MS: Profile (A computer-based record that contains software settings and identification information.)
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#. From MS: Profile Changed
#. From MS:  Do you want to save your changes? If you continue without saving, your changes will be lost.
msgid "Profile changed. Do you want to save your changes? If you continue without saving, your changes will be lost."
msgstr "配置文件已更改。 是否要保存更改? 如果不保存，则更改将会丢失。"

#, fuzzy
msgid "Remove unassigned rows"
msgstr "删除未分配的行"

#, fuzzy
msgid "Rescan MIDI devices"
msgstr "刷新MIDI设备"

#. From MS: Resolution (A measure of the fineness of detail in an image or text, usually as produced by a monitor or printer.)
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#. From MS: Save
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. From MS: Save profile
msgid "Save profile"
msgstr "保存配置文件"

#. From MS: Select Folder
msgid "Select Folder"
msgstr "选择文件夹"

msgid "Sending halted"
msgstr "提交暂停"

#. From MS: Settings (The feature in an app that allows users to change its properties or behavior.)
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#, fuzzy
msgid "Sign and magnitude"
msgstr "原码幅值"

#. translations from localized microsoft products. often translated as "system code"
msgid "system id"
msgstr "系统 ID"

#. From MS: The file, |0, is marked as a version not supported by the current version of Visual Basic, and won't be loaded. File version:
msgid "The file, 'MenuTrans.xml', is marked as a version not supported by the current version of MIDI2LR, and won't be loaded. File version: {}."
msgstr "文件“MenuTrans.xml”被标记为不受当前 MIDI2LR 版本支持的版本，无法加载。 文件版本: {}。"

#. From MS: The file, |0, is marked as a version not supported by the current version of Visual Basic, and won't be loaded. File version:
msgid "The file, 'settings.xml', is marked as a version not supported by the current version of MIDI2LR ChannelModel, and won't be loaded. File version: {}."
msgstr "文件“settings.xml”被标记为不受当前 MIDI2LR ChannelModel 版本支持的版本，无法加载。 文件版本: {}。"

#. From MS: The file, |0, is marked as a version not supported by the current version of Visual Basic, and won't be loaded. File version:
msgid "The file, 'settings.xml', is marked as a version not supported by the current version of MIDI2LR SettingsStruct, and won't be loaded. File version: {}."
msgstr "文件“settings.xml”被标记为不受当前 MIDI2LR SettingsStruct 版本支持的版本，无法加载。 文件版本: {}。"

msgid ""
"To authorize MIDI2LR to send keystrokes to Lightroom, please follow these steps:\n"
"1) Open System Preferences\n"
"2) Open Accessibility preferences \n"
"3) Select \"Accessibility Apps\"\n"
"4) Add this application to the approval list"
msgstr ""
"要授权MIDI2LR向Lightroom发送击键，请按照以下步骤操作：\n"
"1)打开“系统偏好设置”\n"
"2)打开“辅助功能”偏好设置\n"
"3)选择“辅助功能App”\n"
"4)将此应用程序添加到批准列表"

#, fuzzy
msgid "Two's complement"
msgstr "二进制补码"

#. From MS: Unable to load %1
msgid "Unable to load MenuTrans.xml."
msgstr "无法加载 MenuTrans.xml。"

#. From MS: Unable to save file. Choose a different location and try again.
msgid "Unable to save file. Choose a different location and try again."
msgstr "无法保存文件。 选择其他位置，然后重试。"

#. From MS: Unable to save %1
msgid "Unable to save settings.xml."
msgstr "无法保存 settings.xml。"

#. From MS: Unassigned (from Dynamics AX7)
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#. From MS: unhandled exception (An exception that was identified with a "try catch or finally block" structure or that occurred outside this structure but was not caught by any structured error handler. "Dr. Watson" errors are examples.)
msgid "unhandled exception"
msgstr "未经处理的异常"

#. From MS: Version (A designation appended to a product name to identify a particular release.)
msgid "Version "
msgstr "版本 "
